喂！Carrie你唔鍾意劍橋，quit囉

Btw,劍橋都係好多人去讀

明既carrie! Quit劍橋囉!

唔好做個小朋友做既野

劍橋護老院俾返個位佢

Quit jor